點樣先定義到一個人為之成熟

究竟有冇一個廣泛啲既定義講一個人點先算成熟？

當你發現到自己既唔成熟
咁你就開始成熟了

$

係咪比女拒絕

你個名

當你不人云亦云
真正用自己個腦去思考
黑與白 善與惡
然後 努力去守住自己嘅善
咁就係成熟

錢

唔係 純粹聽緊農夫啲歌有感而發

到你唔再上連登開post，覺得連登on9嗰日，你就成熟。

照你咁講成個連登都係唔成熟

其實係

駁唔到

做咩咁緊張，咦，係喎，你開好多post喎

覺得連登on9但照上叫咩

控制到自己行為同情緒 唔會比情緒控制自己

我唔成熟架